{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65134&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉산타비치펜션"
    },
    "text": "この美しい江門海辺の海の景観を満喫できるペンションです。 駐車場では海釣りが楽しめ、夜は江門橋を鑑賞することもできます。 周辺には江門海辺と江陵コーヒー通り、烏竹軒が位置しており、車で行くほどの距離です。 ペンションの入室時間は5時で、退室時間は12時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙で駐車も可能です。 バーベキュー施設には炭火バーベキュー、電気グリル、個別電気グリルがあり、ご利用は8時から2時まで可能です。 客室には最大人数を超えて入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや火災危険物質の使用も禁止されています。 紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 ペンション情報は事情により変更になる場合があり、このペンションは木造住宅なので防音が脆弱であり、当日払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場で何が楽しめますか？",
            "answer": "駐車場では海釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夜には何を鑑賞できますか？",
            "answer": "夜には江門橋を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江門海辺、江陵コーヒー通り、烏竹軒があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は8時から2時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "客室にはペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できる食材に制限はありますか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室には最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミはどこに捨てれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは木造住宅ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは木造住宅です。"
        },
        {
            "question": "当日の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日の払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 486
    }
}